如果屋企有養寵物，大家同屋企人去旅行嗰段時間會點算？

如題求解

利申：屋企養左兩隻龜，去旅行嗰陣唔放心由得佢地自生自滅冇人餵冇人換水

去幾耐

買d可以set時間既餵糧機

一般一個禮拜到

去之前一家人食番碗龜苓膏

其實可以放入雪櫃俾佢地訓下先

點樣運作架？

畀番breeder 養 你番黎就接番佢

俾鎖匙親戚暫住 或者住得近就日日上黎餵佢地

帶埋去旅行

寵物酒店

為咗隻狗 我好耐都無去旅行
寧願唔去都想陪住佢
擺去寵物酒店 始終唔放心

屌 講撚到以為你養咩

養龜唔怕 動物唔係人 其實唔洗一日三餐

龜一個星期無所謂啦 平時都係幾日先食一次

咩龜，唔食野一個星期無所謂的，水龜還是陸龜呀，平時要唔要加溫之類的。最好出發前一個星期都唔好餵佢食野住。返黎先再餵。

叫fd/親戚幫手

有無圖

善用朋友

要圖做乜

點解出發前都唔好餵

睇下咩樣

我見我朋友放寵物酒店
我冇養寵物
但我成日覺得隻狗狗會覺得個主人唔要佢咁

係咩龜，你用咩環境養的。因為食完野，有野係腸胃到，怕會有咩外來因素影響到佢消化（又無人係屋企留意到），消化唔到的食物，如果係腸胃到腐爛，會整死隻龜的。所以最好空住肚先。不過最緊要都係睇你果隻係咩龜，平時係點養。對於好多冷血動物黎講，只要足夠的水同穩定的溫度，一兩星期唔理，唔食野無咩所謂的。最緊要係個溫度，溫度先會直接影響到他們的性命的。